又死server？

連狗

熄左登

而家好似冇事了

研究緊乜事

快手啲

人日